Trump: 以色列你頂撚著先，我上場你就唔洗再洗驚

有人話Donald Trump係法西斯主義者

收嗲啦，立法拎你去打靶啊嘈

猶太人係美國咁大勢力點可以唔支持

我相信有一日美國會唔再支持以國

都好難﹙香港都係猶太人渣fit ，浦面就中電，猶太人係香港最早攪農業復興﹚

發緊夢
美國真係咁正氣做乜唔飛起沙地
一個石油美元已經跪低左

以色列 靠自己都可以秒殺 中東聯軍

美國幫唔幫有咩所謂??

家陣以色列瘋狂轟炸 巴勒斯坦
其他中東國家 只能夠對以色列用咀炮, 無人真係敢搞以色列

連ISIS 都唔敢搞以色列

諗起希特拉 又係爆大冷出選議會之後開始拉攏人民撒播仇恨右翼思想，如果咁岩美國經濟差加中國想發圍到時就898

土耳其同以色列實力差唔多

土耳其 只係軍備強, 但軍隊唔強

以色列先係真正戰鬥民族